#include <stdio.h>

int main (){
    float a, b, c, d;
    printf("\nEcuaciones de segundo grado\n\n") ;
    printf("ax + bx + c = 0 \n\n") ;
    printf("introduce el valor de a:") ;
    scanf("%f" ,&a);
    printf("introduce el valor de b:") ;
    scanf("%f" ,&b);
    printf("introduce el valor de c:") ;
    scanf("%f" ,&c);

    d=a+b+c

    printf("La suma de a, b, c es igual a %f.",sum);
    
    return 0;

}
